LOL屌台狗係咪犯法?

岩岩打左局JG
我狂比人反野 本來已經心煩
跟住個台狗係咁鬧我廢
搞到我忍唔住咪鬧
"老子昨夜操了你媽，生了你出來"
"幹你娘"
"老子是你爹 怎麼沒把你射牆上"

跟住條友話要告9我，但香港好似無侮辱罪
我屌條友係咪犯法?

犯左人獸交

你應該1個月會收到信

準備收信.

留返同個官講

佢報完警會留紀錄 ,

警察會同lol 官方拎你ip 紀錄，

拎到ip再查你資料 ,

不過香港同台灣冇引渡法 ,

唔會引渡你去台灣受審 ,

但如果你第時去台灣旅行 ,

有機會一入境就會被人拉

利申 鳩up

咁即係無事啦
驚咩
台灣搵鬼去

呢個時候可以屌埋條台狗玻璃心

台灣拎到你資料

PS 我鬧人果d句子係同大陸人學翻黎
我之前比大陸人屌過
我用翻鬧我果d句子屌翻個台狗

樓豬00後?

小朋友 讀多d書啦
柒下柒下咁 考左dse未呀

好心你地啲LOL傻閪，日日都打機上腦

你屌佢台狗，佢又屌返你港狗

有時間睇多兩本書

兩邊都鳩下鳩下

隻GAME都就快執柒啦

你係香港就冇事
一入境台灣就會比人捉
同埋你個帳號都會被LOL鎖
開定新AC啦

禾巧京京阿

最多咪封你AC 點會犯法 除非你係台灣人

第 4 條
犯罪之行為或結果，有一在中華民國領域內者，為在中華民國領域內犯罪。

樓主小學畢業未？

一有咩事就拉香港落水，有咩事就單挑啦。先唔講台灣垃唔垃圾，但以事論事，我淨係知人哋冷靜過你，小心打打下機爆血管呀

eq低就開場加哂所有人落黑名單啦

留名待笑

至憎人無腦嘴砲 零願曬時間打字都唔諗下點打得好啲
eq低就唔好學人打online驚
死去玩手指啦

搞清楚重點
係佢話我先